仲未準備好自己一個面對呢個冬天

求下你同返我一齊好唔好

好想跟你出去看燈飾

臨聖誕先黎分手

咁你好準備定下年啦